點解肥婆可以咁有自信？

因為唔知醜囉
乜撚嘢做自己 乜嘢唔介意
根本內心超介意
乜嘢唔理他人眼光
根本就冇人望你個死肥婆 慳番啖氣摺埋啦 屌你老母

有欣宜做護法幫肥西擋刀

死肥婆 學人著熱褲 你以為自己係人嚟呀？

肥婆：你哋淨係識欺凌我

好心個肥婆摺埋啦 成撚日懶係豁達咁 好撚煩呀

又負皮呀？
講返兩句啦 豬油膏

反駁都唔敢
嘢就食咁多

又話肥係美被人話肥就嬲豬
屌真係咩都佢地講哂

肥婆係咁㗎啦